世界盃開始無耐，先賭為快既點擊率1.1M

到底幾多賭仔聽呢隻歌